麥克唐納德推出脆香雞翅膀漢堡有冇得諗

有骨嘅漢堡？

脆香（港）
香脆（中／台）